主席 我要求點人數

開始擲名

屌你呀

擲名個擲點寫

鄭

點打呀鄭

摘名

用開手寫板點知...

你呢個問題問得真係好

好 開始摘名

咁早點 把撚咩

早唔可以點架
每四個鐘報到一次

Bin個無上就絕交

咁早點做咩

怕你un女

邊un邊上

水心木

呢個肯定係假井囝黎
真既星期日已經開左post🤔

係

真井仔去左告鳩樓主

未驚過

叫雞呀

中佬在此

又屈❗️❓

lm

奠

BB

請更正你既發言

扑雷姆

雞要比錢 雷姆唔洗

岩呀, 唔好侮辱雞呀屌

又屈
repose 晒你地

返工撚報唔報得

Yes ar

返工撚

酋

1

2

3

4

5

斬

我想玩5連咋wo

u 今晚食幾多女

四個鐘啦 未收工阿

係呀

有班仆街早走左啦屌

唔留住佢地ot?

我咩身份啊 唉

渣ga

牙遠士郎呢

真係好渣

好耐無入動物台

少入為妙，龍蛇混雜之地

有藍井陪 你班毒撚今晚自己一個啦

慘ff怪

台主

井台主已經不存在了...

為免搭地鐵 直情飛的返屋企

我真係好渣

好驚閃光彈

無出過門口

放工即刻衝番屋企

改個名做井台主就真係井台主?
再扮台主我陣間就扣你積分+禁言

先警告一次
警告 + 1

我係代理井台主1日
因為井台主要去攻略女神

井台主真人JK 黎喎
繼續扮

佢條賓周就係

黑長直

公司

留名

真毒留名

有茅圖, 想打個靚J

岩瞓醒

肥狗就肥狗喇，仲要係耶狗

瞓柒左

吼~

動物台好多現充

Hi

食左幾多女